## Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
	Це представлення контенту веб-сторінки у якості об'єктів. 
	Надалі ми можемо їх змінувати, видаляти та додавати нові об'єкти.


2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
	innerHTML - повертає всі дочірні елементи, що вкладені всередині тегу (тег HTML + тестовий вміст).
	innerText - повертає тествоий вміст дочірніх елементів.


3. Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
	Ми маємо можливість звернутися за Id елементу, за ім'ям елементу, за ім'ям тега, за ім'ям класу.
	Але найдієвіший та най кращий це звертатися через Css селектор querySelector для звертання до конкретного елементу,
	або querySelectorAll для звертання до колекції елементів.
